有冇人有潔癖？

例如話用親啲產品一定想佢俾個default setting嘅掣，如果唔係default就覺得成件事好唔舒服咁